
Я живу, пока не сдохну, а как сдохну, досвидос.
И жара мне не впилася, и мне пох*ю мороз.
Я упрямый, как Гагарин, и красив я так, как он.
Не слуга я и не барин, всех миров я чемпион.
Я п*здец какой толковый, я вменяем, как никто.
Тут и Гегель, тут и Бабель, тут и дедушка Пихто.
Тут такие разверзения, и такие тут хребты.
Но тут нет по*бени, и тут нет х*еты.
Х*ета нам не нужна, х*ета не в тренде.
Нах*я ж нам х*ета, мне плесните бренди.
Я живу, пока не сдохну, а как сдохну, оживу.
Это будет еб*нуться, и вампиры, зомби, ну.
Да, вампир не зомби, да, зомби не вампир.
Да, я помню, помню, бля как сложен мир.
Зомби жуют всухомятку, а вампиры сугубо пьют.
Комплексно надо питаться, и поэтому я совмещу.
Как будто бы я полукровка, микс полярных кровей.
Ну как два разных кроссовка, но, е*а, бежиться быстрей.
Я вам устрою проср*ться, я с вас, бл*ть, глаз не спущу,
Так что не будем прощаться, мы увидимся, я укушу.
Гагарин мной бы гордился, как тем, кто преодолел.
Мы с Юрой в этом похожи, х*й кладем на любой предел.
Два наших огромных х*я лежат на пределе любом.
Мой и Гагарина Юры, их ласкают девушки ртом.(2х)
